一人N個做/遇過最核突嘅事

我先，喺公司廁所爆完石之後嚟手就抆咗幾格紙巾，抆咗之後硬係覺得張廁紙嘅質感怪怪地

唔望就自由可，打開手心摷兩摷一望！我屌！原來張紙巾上面有粒bb彈咁撚大粒嘅鼻屎。啊Btw我手心直接接觸到粒大鼻屎

自嗰次之後我去親廁所都會望清楚有無核突嘢痴住張紙巾，檢查完仲會小心翼翼咁扯走頭嗰幾格紙巾先用

搞到我有心理陰影

入到廁所見到上手同事唔沖廁 大細都見過
冇廁所水唔識搵桶水沖既
早幾日仲見到啡黃色既尿 真係好嘔心
到底幾耐冇痾/冇飲水先痾得出咁既色

嘩屌

厠所個牆到有屎 仲要呈放射型

見過學校廁格，天花板以外嘅平面都有屎喺度

呢個真心恐怖
通常最出嗰幾格廁紙我都會直接掉咗

跳起身再噴屎

見到澳門狗學人上連登